咁既時勢啲人仲可以去旅行 又話唔去會蝕

其實係咪傻撚咗 去少陣唔會死
錢重要定命緊要
尤其去日韓東南亞果班
爆到咁既款...韓國直頭有人死咗先知中肺炎
係咪天真到以為離開咗香港 又唔係翻大陸就叫安全

Natural selection

如果我有多一張機票
你會唔會跟我走？

...轉個頭翻嚟 自己野咗 再搞到社區爆發